得果14萬票就唔好出黎扮大台啦

???咩事

拜拜啦on9, blocked

拜拜